有無人可以陪我睇今晚嘅黃子華？

如題，因為某啲原因我宜家多左張飛
有興趣嘅tg我

睇完直落下場！？

i am gay